[全世界迫害曼聯］摩連奴：英超有些球會和教練「上面有人」

曼聯主帥摩連奴在球隊的艱難賽程中覺得自己不受賽事主辦方的歡迎，他認為在電視轉播安排賽程時對手球隊受到了優待。

曼聯以2-0的勝利告別了聖誕快車，摩連奴已經多次抨擊讓曼聯在10天裏只有6天沒有比賽的賽程，曼聯是英超所有球隊中休息時間最少的。

在被 beIN 體育問及他是否會和英足總或英超聯賽討論此事時，摩帥說：「不會，不會，回答一直是一樣的。你們——電視（轉播方）——做決定，我們必須要接受。

「我認為你們做了決定，但我也認為一些球會或教練在某些位子上有好朋友，而我沒有。」

摩佬已經令我分唔清到底係普通報紙定9up報

被害妄想, 睇醫生啦

獌聯+摩連佬

不如開盤賭佢下場屌咩嘢

話埋廢夾遜咁大膽

由獌狗講出口 特別唔同

佢最靜果陣就係國米,因為驚黑手黨

屌你老鼠 曼聯聖誕快埋既賽程算易踢 全部中下游

你班後備都貴人一截啦

不會，不會(No, No)

ON9 當莫拉蒂家族冇料到呀

其實主場對般尼、修狗都唔難踢啦

作客都係李城同拖肥

不如睇下般尼

熱曼利

季尾同英超分獎金/轉播費的時候又唔見你咁多野講

輸就你既，贏就我既

daddy係咪做緊卧底

daddy痴Q左線

不如問下過去廿年費狗有咩好朋友
可以4424到出哂面

Nineup報

9up報以後點生存

摩佬已經非常9up